禮賓府開放日

禮賓府係廣大市民賞花地點

可以同特首影相，又可以與特首對話